大量警車入緊青衣城 第一身資料

岩岩長發對出大量警車經過

警車已入青衣城

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

青衣可行去荃灣